特首跑馬林鄭有原罪勝算不高〈蕭若元：最新蕭析〉2016-12-12

特首跑馬仔 曾俊華鐵了心 林鄭有原罪勝算不高〈蕭若元：最新蕭析〉2016-12-12

淋病諗定當選講乜都得

burn hill ho ya!

林鄭特首

屌你老母咪撚燈啦

腦燒幾時先肯收皮

全香港有邊個唔知？

多謝燒山
燒山好野